遇到呢個jc之後 我發覺原來唔係全部女人都係雞

今日係wechat發現到一個靚到痴線嘅jc 咁我又仆街色心起 本住問價嘅心態去add佢 點知原來佢純過精漏水 我叫佢send相俾我睇 點知佢真係send 個張佢聲稱冇角度幫助嘅醜相 其實係好撚靚 最衰佢好快就recall左 我save唔切 我而家一方面覺得好內疚 另一方面又覺得佢更加吸引 大家覺得我應唔應該開啟聖人mode去幫襯佢?

咪撚沉船

一定係男人黎，上到去男人幫你

準備定錢買點數

新耆齡王

樓主點做到連雞都唔想比你幫襯?

話左唔係雞 人地做正當生意嫁

做唔做正當生意你咪又係下面控制大腦

代表你比唔起錢囉

屌你老母最重要果樣野都無你開post黎把撚呀？

膠po

唔好做傻事呀

頂 佢頭先send左啲除晒衫做treatment嘅相俾我 唔通想sell我野

10

0

死

你地覺得有冇伏? 本身仲覺得佢幾pure...

你不撚如成張相遮q哂佢啦仆街

我都覺得佢好pure好true呀！樓主去馬幫襯下人啦

冇樣開post把撚咩

冇樣唔洗討論

而家係討論jc都可以好pure 開唔開樣有咩關係姐 同埋我應唔應該去幫襯佢? 雖然係正骨

350骨都叫正行？

即係點? 350算貴 所以應該係暗示包埋其他服務?

睇來你純過佢，有冇師兄答下佢

睇返實q post, 我覺得都係唔好要圖好d

$350包揼包出價，你都唔知？

你叫女保安幫你做全套唔得咩

遮撚到咁你話係林鄭都得啦

食膠啦冇樣

冇樣做乜 on9仔
條女又唔係你

清幾大壓力先諗到林鄭
而唔係諗起啲靚女大波妹

肯定條女一啲都唔靚
係樓豬食得偏

遮到咁做乜撚

你老母咪雞囉
遮到咁咪撚post 啦

冇樣都留嗰v7啦

第一日上連登？post相遮乜春？

屌 開樣啦

V7呢？

樓主我屌你老母

一個唔撚識既人你都好意思將個樣打格
你開POST知唔撚知醜呀?

唔講以為係樓主老母

我屌爆你個系呀
我屌穿你個系呀
我屌你個老母呀
唔好以為放張咁既圖
就唔洗問候伯母

推油,我明

但刮痧拔罐係點解

幾歲

On9 遮撚住做乜9 成個po既重點你都遮咁你開po黎把撚

咪係沙灘同你刮沙同玩坺沙罐LoL=.=

油推會唔推雀仔?

推油係等於打飛機

推油又點會係打飛機

拎個做雞既例子⋯⋯

50 路？

又係你呀 今次條女又戴咩玉呀

屌你老母

咩係jc

肥底？

遮你老母咩

JK大多是指”女高中生“(女子高生＝JOSIKOUSEI)

jacky chan

咁同呢個po 有咩關系=.=

人地做正當生意 如果開樣或者wechat俾你地騷擾到 我會更內疚 同埋唔好開口埋口話人雞啦

baby fat 有啲波路

你問價就唔係騷擾
其他人搵佢按就係騷擾

千奇唔好嗌要圖啊
佢真係比個五十路既啊嬸你

目測20尾 30頭

你識唔撚識po相

人地做正當生意，緊係想多啲人介紹去幫襯佢
樓豬而家斷鳩人米路，仲好意思講到保護佢咁

好撚豬

90mins350$ 咁貴

屌 一定好樣衰

保護隻雞
樓主現實一定係終極廢鳩港男樣